Dichtbij kwam het gehuil van vele wolven.
Het was bijna alsof het geluid steeg op bij het rijzen van zijn hand, evenals de muziek van een groot orkest lijkt te springen onder de bâton van de dirigent.
Na een pauze van een ogenblik ging hij op zijn statige manier verder naar de deur, trok achteruit de zware bouten, haakte de zware kettingen los en begon het te tekenen OPEN Tot mijn grote verbazing zag ik dat het ontgrendeld was.
Verdacht, ik keek overal rond, maar zag geen enkele sleutel.
Toen de deur begon te openen, werd het gehuil van de wolven zonder luider en bozer; hun rode kaken, met klapperende tanden en hun stompe klauwen voeten toen ze sprongen, kwamen binnen door de openstaande deur.
